# Material Blog #
## Un backoffice en PHP MVC procédural ##
==============================================

Un simple blog (posts et catégories) avec un backoffice en PHP procédural à partir d'une structure MVC vierge
